
MOVIMIENTO RAQUETA DERECHA:
---------------------------
'O':DESPLAZAMIENTO HACIA ARRIBA
'L':DESPLAZAMIENTO HACIA ABAJO

MOVIMIENTO RAQUETA IZQUIERDA:
---------------------------
'W':DESPLAZAMIENTO HACIA ARRIBA
'S':DESPLAZAMIENTO HACIA ABAJO

// OBJETIVO: METER GOL, SOBREPASANDO LAS RAQUETAS Y TOCANDO LAS PAREDES LATERALES


